[放下仇恨] 心態決定我哋場運動嘅方向同成敗

近排睇咗好多有關「私了」嘅post，睇到大家有唔同嘅意見。但我好想大家知道我哋嘅心態係會直接影響到成場運動嘅成敗。究竟「不分化，不割席，不篤灰」只係一個口號，定係大家真係會堅守？究竟我哋場運動最後會變咗「私怨運動」，定真係可以聚焦返五大訴求，毋忘初心？

分化，一直都係對家拆散我哋嘅最容易方法，2014年嘅雨傘運動已經係一個好好嘅例子。汲取過當年教訓之後，我哋提出「不分化，不割席，不篤灰」同「冇大台」兩大守則，即使左膠/泛民係今次運動入面我哋都Connected。暫時抺去當年嘅私怨同互相猜忌令我哋場運動變得更加團結同壯大，到今日行咗超過100日。

私怨，係分化嘅第一步，亦係最容易令場運動變質同提早玩完。之前我都開過一個Post講希望大家唔好再俾人Spin同大家要謙卑冷靜。私怨只係會令人俾仇恨支配，仇恨會令自己失去理性，唔會再反思改進同唔再接受其他人嘅意見，手足最後就會各據山頭，甚至同同路手足割席，令場運動重蹈2014年覆轍。

要解決「私了」呢個問題，就要問下自己究竟勇武派嘅出現係想「以武制暴」定係「私怨上腦」想主動搵人出氣發洩？歷史上又有邊一次運動可以係「私怨上腦」下面成功爭取訴求？有啲嘢無論你係咩立場都一定唔可以去做，好似7.21 8.31無差別攻擊平民。但係當我哋接受「私怨上腦」咁發洩，「破窗效應」亦都會係我哋呢邊出現，令場運動變咗「私怨運動」，偏離五大訴求，最後我哋勇武手足就會俾中立/淺黃人士覺得同對家一樣係真暴徒。

請各位勇武手足謹記，我哋每一個行動唔單止係代表自己，更加代表超過1400個被捕手足，我地一旦失去咗民心民意，連道德高地都冇埋，唔好話要救佢地，被捕手足就會即刻變成真暴徒同Condom，有邊個想見到咁嘅情況？

你可能唔認同我嘅觀點，甚至覺得我係左膠，但我覺得我見到場運動開始Spin咗同有問題，我就要出聲。歡迎大家一齊理性討論。

Be Humble
聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

我只係一個廢青，不喜勿插，支持理性討論
同意請幫推

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

推

應該喺話 [放下私怨]

自由、民主、人權

喺 [放下私怨]

自由、民主、人權
光復香港，時代革命

吳志森叫你上嚟架

好似喺佢幫推我個post

藍絲打人 一定打翻轉頭 正當自衛 無補充

不要主動

我既原則係以武制暴 唔係以暴易暴
大家呢？